新城市廣場、海港城，K11 Musea鋪頭發動罷市

約50個品牌、超過200個零售店舖組成的群組，今日罷市，要求以大發展商為首的業主擴大減租幅度。

有群組成員表示，近期武漢疫情嚴峻，零售業慘遭重創，雖然近期有商場業主減租，但減租三成至五成仍不足夠，「期望業主明白，罷市的決定是基於營商考慮及員工，加上部份商戶已在本地營商已久，不希望失去本地客。」群組成員主要包括位於商場的零售店舖，如奢侈品、食肆等。

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

跟本無客
開黎盞蝕
咪順便

琴晚海港城除左食肆，其他人影都冇隻

好波！
罷工罷市第覆波正式開始

罷市？ 佢話之你罷到執笠， 租金記得要準時交

收左美國錢搞亂香港廢青黑店

wfc你罷市 租你咪又係照俾

最多都係蝕食你佣個part

搞亂香港

都無客 咪一尻樣
藍店等執啦

反送中就wfc
依家先罷 同中共含撚啦

今朝一條友都冇

咪一尻樣

想知冇咩牌子搞

正

罷交租喇屌

和你shop

收左美國佬幾多錢？

之前啲商家佬仲話暴動衰過沙士

支持

WFC?

逃兵

武漢肺炎係最強黃絲

最重要係齊心

呢啲極端行為唔會得逞
燒場就話姐，罷工咪當你自己唔開鋪囉

Yes

唉呀 做咩咁激進呀 係度搞事

順便罷市

香港商家真係好撚低賤

「唔開門做生意」試圖逼使業主減租係極度暴力和極端行為。

要強烈譴責。

勁過哂之前七個月反送中

減比你都無用 無生意就唔洗租你都係無生意
又唔捨得cut 人 仲心存希望要蝕到找唔掂數先收檔

期望業主明白，罷市的決定是基於營商考慮及員工，加上部份商戶已在本地營商已久，不希望失去本地客。

自己講出黎唔覺得好笑咩

本地客？

邊度有本地客買LV？

租戶以極端手段威逼業主 係唔會得逞

CHING心水清

推

最強黃C

不希望失去本地客

扮哂為客人同員工健康著想
實際係冇人幫襯廢事開，順便減員工薪金

業主：你罷市賺少日關我撚事，無錢交租聽執笠啦

抵死啦，以前D名牌都會減下價，而家串到季尾都唔減。

咁現場依家點？係咪都照開鋪？

人唔笑狗都吠

yes
分分鐘嗰啲垃圾係鬧緊醫護罷工嘅人

極端行為
林奠出黎譴責未

罷工罷市交流大會開始

雖然唔太睇好，
但睇吓其他人點做都好

又話反送中衰過沙士

廢老：「而家d廢店唔挨得苦，以前啊______。」

罷完記得交租

要求popo介入鎮壓擺市

而家開唔開都係一樣

有冇罷市相睇下

應該執晒佢

開返啲做本地人生意既舖頭

搞亂香港?

捉d人返去開工

根本就唔需要咁多大商場
東京都未去到區區一個大商場

本地失業廢青就黎飯都買唔起 仲點買LV

進駐得大商場
個brand都唔細得去邊啦
抵壓力都咁低

奢侈品

多大商場其實無問題，好似曼谷咁

最大問題係個個商場一式一樣，本地人行入去根本無野好睇，睇到都買唔起

用槍指住老闆

Mark住邊間罷市
聽日去拉banner屌鳩佢地廢青搞港獨

好像支那咁 公安進駐

邊個唔復工
邊個就要捉走

加上部份商戶已在本地營商已久，不希望失去本地客。

咁其實好多商場都唔會淨係賣高檔野
就算海港城都有無印uniqlo
不過啲舖頭一式一樣係真，我寧願佢用塊地整公園

政府反對三罷

宜家就話不希望失去本地客, 食屎啦

商場租戶 間間都係果堆

唔係人地過來申請租鋪
係地產商有個list
個個場都邀請呢堆鋪過來

一般人想租都未必理你

業主：商戶用罷市呢d極端行為，試圖挾迫地產商合法地收取正常租金，係絶對唔會得逞。

東京好多小店。

有錢都唔買LV

使成皮野買個袋，同支那大嬸撞款。影衰自己

食都好多小店，好味過連鎖店

邊間？有無名單。

K11 Musea
單以商場設計

叫有少少特色
(色調，外形)

但入面又係一鳩樣

鋪頭無特色，又無特別活動
好像以前西九龍過山車呢類

咁似邊度聽過

平時拎個無印紙袋就出街利申:絲

租金可能講緊過百一個月，仲有人工燈油火蠟
大brand都惡頂

地主：執柒咗佢啦唔租大把人租呀

全部都貴舖有時想洗時消磨時間都無地方

又話之前衰過沙士 依家知咩叫衰過沙士未？

k11只係新瓶舊酒

入面賣既野同隔離街一樣

行過借廁所都會

好女仔。

關我撚事

罷工就黑護, 咁罷市係咪黑店?

開咪損失燈油火蠟，人工.休市減少成本

執七左佢啦。

根本無客無人行，罷乜撚

支持執撚哂佢

呢個真係問題
依家香港堆新場
十個九個起完都係
只for強國人

同以前果堆真係差好遠
真係岩香港人，一家人細去

屯門市廣場
以前中庭噴水池，溜冰場，頂層遊樂場
全部無哂

西九龍
過山車封左
但個場都算好岩香港人

就算朗豪坊 呢種 00年代商場
都有特色過依家呢堆
特長電梯，一堆細鋪可以行8

設計得LV兩個大字

東京係一個區好多個大商場

其實你罷唔罷市都係要交租

係，根本唔關示威，唔關疫情事
係佢哋自己搞到入絕路

以前沙田，有東京新幹線嗰陣，
平有平食，貴有貴食，有報紙檔，有嘢玩，有嘢睇
成日喺個商場入面都唔會悶

依家？唔好話買唔買得起，全部都係嗰類名牌/化妝品，根本唔係個個有興趣行完一圈都夠皮

都冇人流 罷市連$100生意都冇埋

打官司實輸 罷條毛咩

人又未cut價又唔減 即係無事 月頭準時交租

順便罷工咋

Push

終於到2.5罷

有無人可以比呢度啲留言比罷市個班商戶睇下

公司連續4日無開單

利申 賣港城返工

冇客先黎罷

舖頭罷市係蝕自己
打工罷工係蝕老細
睇唔透...
交租啦

噚日1點幾行，3樓間cooked deli都好少人堂食。
一年前行坐滿晒，尋日去大把空檯，排隊俾錢去晒city super嗰邊，條龍幾長下，其他都好靜。

葵涌廣場直頭似去尋寶咁

要call防暴去止暴制亂

罷市都冇用啦都冇人

罷市既商店影響到市民買野行街

呢啲係黑店

賺左咁多年,個商場你又有份比貴租養肥晒班地慘商

個日行海港城
名店sales齋企 冇生意

成班藍店

實係收咗美國佬錢搞亂香港

林奠：藍屍嘅激進行為唔會得逞

本地客入去睇下野就比你啲員工閪口閪面
不了

不希望失去本地客
真係講得好聽

推推推

唔會墮入停罷嘅圈套

叫封關去左邊？

罷市？？冇人罷咩市？

k11係咪有幾間黃係度

咁激進嘅行為唔應該囉，唔好搞到d員工冇工番

呢堆食支那客食得咁開心，想食回頭草？ｎｏ ｗａｙ！

冇得賴黑衣人

跟住個天就送個武漢版嘅過佢，真係大整蠱

幾時會有黑警中

咪係，而家港女都唔會要啦

啱呀
反正海港城佢地都自出自入架啦

弱智

呢啲商場開舖9成係藍店，屌你老母係度輸打贏要，當初你班撚樣有份推高租金，專做大陸人生意，舔左咁多唔使還呀？做生意包賺架？而家做唔住叫人減租，講乜鳩做香港人生意，無大陸客梗係搵香港人啦，如果唔係就港燦死撚開啦，食屎啦成班契弟

做sales罷工就唔得，鋪頭老細自己罷就大條道理

呢啲極端行為唔會得逞
商場係有權作出「加租2倍」呢個決定

有幾多賣奢侈品嘅真係想target本地客

一個肺炎

如佢地所願，怪就怪自己口衰

呢d極端行為係唔會得呈

之前又唔見你地咁齊心罷市
依家殺到埋身先反抗
太遲啦 執9晒佢啦

小心班藍絲廢中無得行街
話你地係黑店黑Sales

而家對比到啦 真係沙士2.0啦

得得得 得償所願

goodball lol

下，做生意包賺硬架？

做生意從來都係利益行先

即係好多人食美心

幫佢地整文宣（支持黃絲）

唔知有無新城市奇華

去新都會條橋任跑唔嬲

推 鬼打鬼
反正我而家淨係網購

想知有咩鋪頭

武漢肺炎：我只示範一次

呢d咁嘅極端手段 破壞香港

有帶頭作用細舖應仿效
就算無用都可以激起民憤

連鎖店都死會有好多人失業

香港係自由市場，對於呢種強硬手段威逼商家本人感到可恥

早兩個禮拜去K11 得支那人三四隻 仲要有2隊舞獅 幾十人傳染病毒咁 去到邊D人就即走 間間舖個經理都西口西面 仲要封利士

擺市咁激烈嘅行動，社會係唔會認同，支持止暴製亂，出防暴拎槍指住開門做生意

商人永遠都係咁，遲加入好過唔加入，起碼暫時都係同伴

藍屍唔應該去呢啲商場消費

自己唔減價促銷嗌業主減租，業主都已經減三成，仲嫌人地

強烈反對商戶罷市 對廣大市民造成不便
不要再做逃兵了 我們要大力支持黃色商戶

強烈譴責不良商戶 逃避良心地產業主租金
輸打贏要 將經濟凌駕政治凌駕香港合約精神
完全損害香港一貫獅子山精神

唔該大家幫我一齊mark低所有罷市 炒員工 既黑心商戶

罷工有黑醫護 罷市有黑商戶

罷市唔開咁有無逼員工清大假/放無薪假先？
有既就收皮縮番入老母閪到等執啦

要求黑警介入，邊個罷市就扑穿佢個頭

要求嚴懲商戶逃兵 搞亂香港經濟

新城市日日打足咁濟

早就應該要啦🤭🤭🤭

有無罷市店舖list?

西九龍個場岩香港人，只係因為果個係窮區

支那人唔去。

並非業主好心唔轉型做化妝品/金鋪/LV

唔通多客先罷咩

零、無、NONE、沒有

自己唔做生意， 人哋繼續收你租

依d大廣場 有幾多個香港人會入去買野
關我撚事

罷市呢啲極端行為唔會得逞

大業主係有權作出「加租2倍」呢個決定

簽晒約架，等被人告賠錢啦

罷左未呀
講個period 聽下

出左事 先話本地客重要？

咩目的我唔理，反正支持咗先

罷左都冇人知
都冇人行

返工撚出黎屌你老細未呀，家下唔俾你返工喎

9成都係

反送中嗰陣未開舖呀？定訓撚咗？

有舖頭list未？

搵警察嚟打人啦，邊個唔合作就開槍啡佢

專殺支那蟲

理撚得你啦 有無出聲支持過運動呀？
做唔撚掂就話罷市 人地理撚得你做唔做生意
總之每個月準時俾錢

係, 但你唔發覺BANGKOK既商場其實同香港都一樣冇分別

五大訴求呢

無錢唔好學人租啦

BANGKOK係旅遊城市。本地人都唔多買呢D野

合約精神。

生意實賺？

新城市廣場其實有幾多人行？呢個商場疫情前勁多蝗，係高危地點，但租金又係勁高，堆舖根本冇可能捱得過呢一劫，執清光算啦，班仆街唔會肯減租架啦

超級回力鏢

租金高嘅地方利潤唔深，一定要做個量，所以如今係必死，冇錢交租的話，合約又點，神仙都冇用，命就有一條

罷市呢啲極端行為，係絕對唔會得逞
依家唔洗搵食呀，你唔開門做生意，啲伙記員工咪無得返工搵食養家囉
重申，對於呢啲極端行為予以強烈譴責

加上部份商戶已在本地營商已久，不希望失去本地客
咩話

apple？rolex？

點會水位唔多

肯定收咗美國佬錢啦
成班曱甴唔撚做野

反抗

極端

有冇source?

唔該全部同我收皮啦
好生意你地都唔會益員工架啦
不如一齊攬炒啦 屌你老母

有咩咪慢慢傾 點解咁激進呢

商戶逃兵 黑商

咁當初咁貴租黎做乜?
成班輸打贏要,等執啦

抵撚死

史上最無影響力嘅罷市

叫你撐又唔撐，宜家反對既人收晒皮，無晒人支持你地lu

罷乜撚
你開會有人黎咩

今年既回力鏢又快又準

派警甴入去打罷市店主

快啲出聲啦政府，煲大啲

香港做生意係一定要包賺

咁又雙向嘅，
個場無鋪開無人流，啲吉舖就租唔出去
不過依啲大陸人生意嘅大商場理撚得你

有示威影響→衰過SARS
真係有返SARS→ ?

衰過示威？

學咩人罷市呀屌你老母
強烈譴責罷市商戶採取極端手段威迫業主減租 , 行為可恥 , 反中亂港

特別係電器，放啲電腦出嚟人人隻手摸過晒，毒王嚟架

堅唔堅呀減5成都唔掂不如摺左佢啦

level 1 罷買
level 2 罷課
level 3 罷市*
level 4 罷工

* 罷市 發生=員工被罷工, level 4 自動達成

一齊唔好開鋪 逼佢減租金

一場中國武漢肺炎瘟疫，就輕鬆搞到香港罷工罷市

d and g 單野

無事夏迎春，有事鍾無彥

營業是職責，反對黑售罷工

我要購物，掃走香港黑店

五毛係邊呀？成班廢物欺善怕惡

推 留名

業主：你咪唔撚好租囉，你唔租出面大撚把人租呀。

支持執柒哂佢
起公園 博物館 主題樂園

作反

我係商場就申請禁制令，禁止商戶罷市啦
仲要搵堆POPO進場，用鎗指住班商戶逼令佢地開市

笑撚死

真，不屑與大媽同款

尋日行新K11 未夠9點啲鋪已經閂哂咁濟

海傍無郵輪
星光大道無遊客

唔使問啦。 唔開仲點會出糧

話撚知你，記得交租就得啦

業主：林奠都無封關，仲有陸客入境，即係你地搵客不力，關我咩事？記得準時交租呀！

Lm 睇業畀罷幾耐，有啲星期五六照開

而家musea同埋出面星光大道人影都冇隻 好好行

對商場有咩影響

嘩
呢d行動真係好唔理性
點解唔同業主坐低傾呢

有無責任感架? 罷市? 市民無得買野呀
打開門做生意係天職

新K11 入面啲鋪頭就不了不過個廁所就

我入去都係食嘢唔係行商場，不過個廁所堅

冇冇問下曾華倩有咩睇法？

香港業主都係賤啦！

問埋689有咩睇法？佢地係咩服務態度？

弱撚智今日唔開門咪又要交租
做生意實賺架
冇料咪執囉

咁就叫抗爭

外國勢力

之前三罷唔見你班仆街出黎罷？

你罷工人地咪又係照收租....

業主心諗
租都收曬
你地慢慢罷

病毒和你shop

次次行過痾兩次先出返黎
零消費

呢啲極端行為係唔會得逞。

林鄭： 點至做到三罷？ 我只會示範一次

罷市？搞亂香港

自由市場，無生意咪收檔囉，我都想有一日海港城會有d 小店

有本事係唔撚交租

林奠：又中黃絲計

抵你班仆街藍屎死

Lm

忙又話慘

玩具反斗城有冇開?

海港城真係吉到博物館咁

On9 擺得幾耐 咪又繼續交租

點解鋪頭不了?
求奇講都講到幾間正野
barbour, kapok, american vintage, public tokyo
好行喎
起碼唔係其他商場既大路野
間間都係zara h&m uniqlo logon悶到嘔

笑撚死

有客咩
我星期六日 一間鋪 五個客真係最多

林鄭媽媽只示範一次

搵妙姊幫手起訴你地，罷市咁大膽

姊姊